沙打區點揀？....居民入黎傾傾

香城online玩家大型活動 投票Challenge

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。

屋企望到票站入口既話
長期用機影住得啦